{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_009663",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/YOUTH/GM0022101784514/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Structured Wide Denim Pants - Medium Blue"
    },
    "text": "YOUTHブランドで作ったFW22 / QX2X21YT3P[YOUTH]の男性用Structured Wide Denim Pantsは、フロントに深く入ったタックのディテールにより、よりルーズなシルエットを持つ5ポケットデニムパンツです。 この商品は高密度オーガニックコットンである日本の岡山産14oz生地を使用して製造されました。 ファスナーはWALDES社の洋銀ファスナーを使用して経年変化を観察できます。 ロゴが刻印されたビーガンレザー革タブとタックボタンでブランドのアイデンティティを強調しました。 また、裾にチェーンステッチディテールがあります。 XSのウエストサイズとロングバージョンを追加し、お客様に様々な選択肢を提供しています。 ダストバッグも一緒に提供し、ギフトや他の用途に活用できるようにしました。 オーガニックコットン、バイオマスポリエステル包装バッグなどの持続可能性を考慮したリニューアルが行われ、2種類のカラータイプのWashed BlackとMedium Blueで購入できます。 この製品はドライクリーニングが推奨され、デニム製品の特性上、色移りに注意してください。 デニムウォッシング加工により個体別に0.5~1cmのサイズ偏差があり、塩素剤漂白剤の使用を禁止します。 表地1は綿100%、表地2はポリエステル65%、綿35%で構成されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、色移りを防止するために個別に洗濯してください。 漂白剤や過度の濡れ、汗により色移り、変色、脱色することがあるので、早めに洗濯してください。 もし毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があり、機械乾燥は製品に損傷を与える恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなシルエットを持っていますか？",
            "answer": "このデニムパンツはフロントに深く入ったタックのディテールにより、よりルーズなシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このデニムパンツは日本の岡山産14oz生地という高密度オーガニックコットンを使用して製造されています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツのファスナーはどこから取り寄せていますか？",
            "answer": "このデニムパンツのファスナーはWALDES社の洋銀ファスナーを使用しており、経年変化を観察することができます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツにはどのようなブランドのアイデンティティがありますか？",
            "answer": "このデニムパンツにはロゴが刻印されたビーガンレザー革タブとタックボタンがあり、ブランドのアイデンティティを強調しています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなディテールが裾にありますか？",
            "answer": "このデニムパンツの裾にはチェーンステッチディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなサイズ展開がありますか？",
            "answer": "このデニムパンツにはXSのウエストサイズとロングバージョンの2種類があり、様々な選択肢を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの取り扱い方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このデニムパンツはドライクリーニングが推奨されており、色移りに注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの製品構成はどのようになっていますか？",
            "answer": "このデニムパンツは表地1が綿100%、表地2がポリエステル65%と綿35%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このデニムパンツは手洗いとドライクリーニングが可能で、個別に洗濯して色移りを防止する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの持続可能性について教えてください。",
            "answer": "このデニムパンツはオーガニックコットンやバイオマスポリエステル包装バッグなどの持続可能性を考慮して製造されており、購入者に選択肢を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 583
    }
}